====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comme tous les pays d ' Europe , mais avec un temps de retard , nous devons à présent établir des règles claires de partenariat pour faire valoir les spécificités de notre cadre de vie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

